點解唔攪大遊行要求封關？

點解？

1.你敢出咩？有一個武漢生化武器都大撚獲
2.政府受硬唔受軟

結論：樓主on9 ，拉

on9 學大陸人拎關刀把關好過啦 仲等政府

可能隻支那狗已經比解放軍啪左利申支持自己香港自己救